近日兩大全球假新聞 已證實是中國尻UP ！！

#近日全球兩大假新聞

網友說：這是「近日全球最大的假新聞」

2019.2.18 有兩條假新聞引發關注，一是發表在中共黨媒《人民日報》英文網上一篇所謂紐西蘭前總理的署名文章，遭到本人否認。

另外一條所謂「英國認為華為設備風險可控」的新聞，也被英國首相發言人出面闢謠。

紐西蘭（或稱新西蘭）前總理希普利2月19號告訴《新西蘭先驅報》，她沒寫過這篇文章，她只是在去年12月接受中共英文黨媒《中國日報》採訪，她非常驚訝《人民日報》以她的署名從新發表這篇文章。

另一條新聞是英國《金融時報》在2月18號報導「英國認為華為風險可控」。文章被全球多家主流媒體轉載，中共媒體更是興奮聲稱：「英國『打臉』美國」。不過，英國首相的發言人馬上出來闢謠說，英國政府對華為的安全審查仍在繼續。

大陸資深媒體人黃金秋表示，過去中共媒體借用外媒或外國人的名義來糊弄國內百姓，現在進一步直接編造，或者通過收買外媒記者、直接在外媒上做廣告、以及以參股、控股的方式滲透海外媒體。

原中共河南省委宣傳部的副處長和三普認為，中共利用外媒，或假外媒傳播假新聞，試圖擾亂對它不利的全球局勢。

文摘自：

有冇諗過人地會踢爆

支那近呢期真係柒到冇眼睇

幾日前英國新西蘭新聞班五毛，TVB 打曬飛機咁 款

英國嗰個當日may姐都話仲未決定啦
係啲睇華霉嘅人唔肯信，係都要話「英國轉口風」之嘛

踢爆都冇人理啦
有可信性嘅報紙好似bbc就當日已經話may姐仲未決定
但今日先有華霉講

被人踢爆，無恥當無件事。既然無件事，即係無事，又贏

經觀察有唔少人信咗，
有啲過幾日都仲未知

澄清嘅文都唔會轉載返支那，有乜所謂。

反正呃到班豬閪就得。

人民日報下次要註明“發夢見到”

祖國唔好墮落

今舖真係要講返句: 五毛炒晒車啦

人地要班廢老信咋嘛
目的已經達到

仲有hk01篇嘢都係

其實呃黎做咩，到最後人地落決定嗰一刻點都穿煲，支共怕啲支那人事前知得多壞消息搬錢走？

今朝商台政好星期天
陳淑薇仲瘋狂吹奏

作故仔老屈都忍得嘅？

中宣部引發全球最大規模炒車
死傷人數或達十三億

又贏

以前要奶共咪靜雞雞食咗件死貓佢
宜家?

支共有邊日係唔柒㗎？

就算同啲廢老講返個真相
佢都會話係fake news，係美國佬搞搞震
中國又贏

早幾日由朝播到晚原來係假新聞？

小學土匪點會諗到
坐井觀天以為自己大撚曬惡曬

大陸玩新聞
玩到出神入化
我信咗篇報導
心諗英國咁傻豬嘅

無用TVB唔會報

fake到連自己友都fake埋

痴L線
原來係假新聞

假新聞，作得就作。。

雖然真係好撚柒
但支那宜家有能力散播咁多假新聞，長遠睇都幾危險，始終全世界咩國家都會有蠢人，所謂三人成虎，再畀佢咁滲透落去真係好恐怖

屌第二條假新聞tvb日報夜報 洗撚晒腦

垃圾tvb 都跟住炒

又係到柒 比啲中國內聯網賤民打飛機

tvb有報 即係tvb炒晒車

他國無嘢真，最真係所有嘢都係假

非重點

托托個市 逃生門

支那賤畜智商低冇計啦

hoball

Tvb

fake news

更多source

之前華為仲話無咗美國咪搬去英國繼續做...

支那癡線到作新聞，仲要作外國嘅
On9到以為人地唔會踢爆佢

無線新聞除左是是但但之外仲會瘋狂loop 假野

you are fake news

證明支那呢鋪真係搞唔掂
無所不用其極

Tvb啲精咪浪費晒 成地都係啦啵

lm

連登仔話中共篇新聞係假
有無諗過 話假果篇新聞先係假

華為 5G

奶鞋底奶到鞋底跣

5毛又偷偷留下負評

不過大戶都執番唔少啦

有冇tvb柒嘅精華

國民都上唔到外國網又點會知呢, 又贏

以為全世界都好似支那咁運作

好地地用咩英文，用咗咪畀人知囉傻鳩

好撚柒
贏國又贏

中國既柒真係沒有最, 只有更

到時唔報

中共：「冇諗過wor🤔」
韓國瑜：「系lor」

連登仔真係垃圾

支那狗又證明比人睇佢地又贏
新聞梗係要假架啦，又唔係比人睇

有其他source你唔睇姐

踢爆未唔報導
海外新聞你唔搵佢唔報
又贏

有冇ching整個投訴template出黎 捕撚住個中聯辦台

黨媒只係俾自己班支那畜牲睇

狗急跳牆

大陸人

國際層面上製造虛假文書可以點告

其實都幾屈機，對方澄清既新聞中國百姓永遠唔會知

新唐人真係唔可以話係一個可靠嘅source

睇過bbc篇文，應該咁講，政府做緊evaluation，而個evaluation結果仲未正式公佈
// Most of the UK's mobile companies - Vodafone, EE and Three - have been working with Huawei on developing their 5G networks.

They are awaiting on a government review, due in March or April, that will decide whether they can use Huawei technology.

As first reported by the Financial Times, the conclusion by the National Cyber Security Centre - part of the intelligence agency GCHQ - will feed into the review.

ADVERTISEMENT

The decision has not yet been made public, but the security agency said in a statement it had "a unique oversight and understanding of Huawei engineering and cyber security". //

至於政府官員放咗啲乜嘢風，bbc嗰個無講得清楚，FT依個就清楚好多：
// In a speech in Brussels, Ciaran Martin, the chief executive of the UK’s National Cyber Security Centre, part of signals intelligence agency GCHQ, said that despite concerns over espionage and disruption raised by US intelligence, he believed that strict controls and oversight could offset the risks.

“Our job is to make sure that the government can be confident that behind whatever decision it takes, there will be a technical framework that works and a competent national authority that knows what it is doing,” Mr Martin told the CyberSec conference. //

香港都係
CCTVB一定唔會澄清

有冇得告上廣播局

可惜係， 班打手會繼續J 假新聞，又有人信係真

點解可以做到咁撚肉酸真係好撚黑人憎

Britain's 5G network security review ongoing - May's spokesman (FEBRUARY 18, 2019)

LONDON (Reuters) - Britain’s review of its 5G network resilience is still ongoing, a spokesman for Prime Minister Theresa May said on Monday after the Financial Times reported that security chiefs had concluded they could manage any risks arising from Huawei’s involvement.

The FT said on Sunday that the National Cyber Security Centre had found that the risks arising from the use of China’s Huawei Technologies Co Ltd in 5G networks could be mitigated, citing two sources.

“Our review of the right policy approach to 5G security and resilience is still ongoing. The review is looking at a range of options and no decisions have been taken,” the spokesman said.

Tvb算唔算報假新聞

其實陸人信就得。
大陸人唔會知道係假新聞

班五毛LEE兩日打飛機打到虛脫

NCSC有全文 條懵丙係有講關於華為
不過我覺得佢喺度認屎認屁
梗係話佢地攪得掂
亦想話俾人知佢地有做野

Huawei and standards of cyber security
One well-known specific aspect of our current mitigation framework is how we manage Huawei’s presence in UK networks.

Huawei’s presence is subject to detailed, formal oversight, led by the NCSC. Because of our 15 years of dealings with the company and ten years of a formally agreed mitigation strategy which involves detailed provision of information, we have a wealth of understanding of the company.

We also have strict controls for how Huawei is deployed. It is not in any sensitive networks – including those of the government. Its kit is part of a balanced supply chain with other suppliers.

Our regime is arguably the toughest and most rigorous oversight regime in the world for Huawei.

And it is proving its worth. Last July, our annual Oversight Board downgraded the assurance we could provide to the UK government on mitigating the risks associated with Huawei because of serious problems with their security and engineering processes.

As we said then, and repeat today, these problems are about standard of cyber security; they are not indicators of hostile activity by China.

The company have accepted these findings and have pledged to address them, acknowledging that this will be a process of some years.

We will monitor and report on progress and we will not declare the problems are on the path to being solved unless and until there is clear evidence that this is the case.

We will not compromise on the improvements we need to see from Huawei.

And, based on our hard-headed assessment of risk and our detailed knowledge of how networks work, we are putting in place our own plans for helping our operators to manage these risks.

tvb成日假新聞係咪顛咗

十四億人j到虛脫

中共任務達成

其他只係浮雲

呢次澄清算快左

上年都要等見完肥仔先澄

篇文係俾支那人打飛機嘅
否認嘅報導會被封鎖 所以真假不重要

最慘連香港都好似冇咩傳媒報導講
一開TV TVB news又係講大灣區華為5g

當晚就有中文報導啦

英國首相發言人：仍在評估5G風險 尚未就華為作出決定

第日都見美國之音報埋

英國首相發言人：對5G網絡安全問題的評估仍在繼續

紐西蘭嗰單就早幾日已經見到，無乜深究

斷正！《人民日報》改頭換面 新西蘭前總理否認發表親中文章

個幾條老野真係聲音版文匯

我一直睇開BBC，根本英國佬正反都有提，一貫英國技倆。

垃撚圾tvb，好撚無恥
btw樓主可唔可以提供多啲source？
你條link唔係幾掂

香港已經冇傳媒，去睇國外算。起碼人地仲有d識講真話嘅傳媒。

屎為真係咁得就唔洗係咁賣廣告啦

其實當班弱智信左假新聞，再發現事實唔係，佢哋會點

推介個facebook page 比大家，叫求驗傳媒

經過呢件事，班白皮豬仲信唔信中国人嘅承諾

仲要吹到Five Eyes解體

以前新唐人大紀元基本上無公信力當小說咁睇
黎到連登當真新聞

不嬲都話華文媒體信唔過
見親有搧動情感懶係中立嘅華文報導就知8成假
乜野有研究指出呀連組織名都冇個d

人地有言論自由，正反都講得
共媒就揀對自己有利既就話「英國人咁咁咁」

bbc比中共收買左好耐

支共d政治宣傳開恆晒
最近老野d group度見到吹緊日本311全靠華為拯救

最弊腥講嘅傳媒仲變本加厲，話特朗普會放生中共國黨為添

成個國家都係一個謊言
除左騙子，數得出既都係謊言，就連一直丁緊既4000年歷史都有好多係假既

做咩唔計埋移民咗果班愛國膠

Fake news

有無諗過人地係玩中出即飛
打完飛機仲理你係真定假咩

自己用 Google search 下依兩單野

係咪都9UP左先 等班廢老知道左之後日日講 講講下個個都當真啦 當事人出黎解話都唔會有人理

Trump 係話要有正式協議條約 不得走數！
但係90%香港傳媒改標題或直接用其它字眼來引述
咁香港人絕大多數又唔睇外國英文報/傳媒 所以咪被人洗左腦